前 線 戰 術 必 須 改 變

前線失策既地方有兩個：
1. 停留 2. 死守
完全放棄左示威者流動既優勢。
正面同班狗抗衡，除非我地有molotov，否則死硬。

大家要記住，班狗係郁得好撚慢的。
中上西環大量內街，
如果前線既大家都叫齊身邊既手足去繞後﹑包抄﹑轉位
班狗係唔會夠人，亦唔會夠快去驅散到我地

所以一定要保持流動，拒絕留守
要打就打游擊戰同巷戰，唔好有同full gear 既狗正面砌。

前線唔係驚狗 唔係冇裝 係驚法律責任

希望大家唔好火遮眼, 見到有人放策略就盲目正評

一個叫人入青衣油庫既送頭post竟然過5000 like
請大家唔好入青衣!!!!!

[撥亂反正] 反對入青衣

搞青衣比搞香港任何地方都更加危險, 千其唔好中伏

[香港地理] 入青衣比狗圍死 搞機場皆大歡喜

叫人入青衣個垃圾伏post都有二千幾正皮

送頭post千祈唔好搞青衣呀！！- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/1377215

佢地就係鍾意死守同差佬對抗
點講都無用

咁更加要流動，full gear 既防暴狗會捉得住一直移動既成年人？

得個走字出黎做乜？

所以需要加強遠距離能力

今日我就係係條巷到比狗打到仆曬街
真係要改進下....我企第二排
突然間班畜狗沖入黎 唔係慢推係一大班沖入黎
後邊勁多人 根本無空間走...搞到人踩人

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

陪審團行使否決權無需理由